如果將來FIFA有廣東話評述 你會揀邊pair?

假設冇得揀伍家謙 同keyman
因為已俾pes 搶左

我會咁揀
主力: 袁文傑
副手: 達哥

(12 碼)
一定射中間

(90mins)
完!!!

伍晃榮

丹尼爾solo

何輝江忠德

楊天經

荷蘭叻

何輝 榮基

大家可以講埋邊個做主力

其實唔難
只要有巴打幫手剪晒林尚義伍晃榮相關訶句落黎自己搵方法加返落隻game就有

但冇新球員名

我咁揀都有原因既
fifa 係一隻game
俾返個打開足球game 既黎講都幾有意思
做副手都係講輕鬆對白
都幾適合
況且之前達哥都有同EA工作人員"自薦"過

至於袁文傑
純粹自己鐘意聽佢講波

大哥瑜

RICKY 何輝

達哥會係度講新聞同ff

一定係阿叔

何輝 達哥

菜肉魚，利榮基

葦如+舜文

袁文傑，何輝

達哥：超必殺！魚流汗！叱！！！！摩擦摩擦摩擦，嘩...差少少

徐嘉諾 蔡錦豐

牙擦蘇亞雷斯